做電訊公司sell咗個客轉台，另一個台竟然要告我

做緊某間電訊公司sell客上台，自問無呃人無駛橫手，只係正正常常sell返公司個plan。

有日我照常返工sell客:
我:
客:
我: 先生，有無興趣上台？每月 xx 無限上網加 xx分鐘通話。
客: 好喎，但係我依家喺xx台仲有合約未完。
我: 唔緊要，如果先生你依家留定個名，我哋可以等你完咗舊約或者你完成解約之後再join返我哋依家個plan，亦都唔駛預先收任何費用，到時再同我哋簽約就okay架啦。
客: 好呀，咁我搞掂嗰邊份約先。

過咗兩個月，個客就轉咗過嚟我哋個台。點知嗰間公司竟然走上門，話個客未完約唔轉得，仲話要告9我。然後仲話我賤格，明知個客用緊佢個台都要sell佢。

我即刻黑人問號，問佢點解個客違約唔鬧個客，走嚟鬧我？點知佢話個客只係一時犯咗所有客都會犯嘅錯，亦都肯繼續用返佢個台，所以佢已經原諒咗個客。但係就繼續鬧我，仲要話擺我上網公審我添。

我心諗，份合約係你同個客簽，唔轉台係個客嘅責任，唔通全世界都有責任維繫你份合約？！至於sell客，明明大家都只係將公司個plan嘅優點sell俾個客睇，正當買賣，無話邊個比較高尚。

結果我同屋企人講咗之後，阿爸一巴車埋嚟話無生過我咁嘅仔，阿媽喊住咁話唔知點面對啲親戚朋友，阿哥仲嬲到打爆咗隻mon。

想問吓邊度可以整mon？

利申: 不鼓吹轉台

個比喻有啲奇怪

我盡咗力

btw我知道喺呢個台寫呢啲嘢一定惹負皮
請各位隨便負皮我
但可唔可以都話我知你點解唔同意

(請善用不推文)

個客簽滿轉台 上一間電訊公司同我講因為佢搵左個客先 早過我搵 所以唔比我搵個客 仲搵保安趕埋我走